嘩𨳒你，賭城結局配牙fred首歌勁有feel勁有畫面！

只有後悔在夜闌

fred

Ok仔